{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004002",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000099397",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 그린나래펜션"
    },
    "text": "こんにちは、巨済島グリーンナレペンションです。 22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 ペンション内の施設がきれいでとても親切な社長でした。 眺めが美しく、バーベキューするにも最適な場所です。 周辺にコンビニとマートが近くて便利で、いくつかの飲食店も近くに位置しています。 全般的に良い印象を受け、家族と一緒に良い思い出を作ることができました。 個別バーベキューは庭園にあるバーベキュー場でのみ利用でき、現地決済であり、火災にご注意ください。 メゾネットタイプの場合、児童、幼児連れの際は安全に注意してください。 客室ではデータの心配なく、迅速かつ便利にインターネットを利用できます。 オーシャンビューバーベキュー場でもおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができ、炭グリル料金が追加で発生します。 駐車可能なスペースがあり、毎日管理されているホテル式寝具類で休憩を楽しめます。 巨済島グリーンナレペンションで幸せな旅行を始めてみてください。 与えられた案内された距離は自動車基準で表記されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの名前は何ですか？",
            "answer": "巨済島グリーンナレペンションです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設はきれいですか？",
            "answer": "はい、ペンション内の施設はきれいです。"
        },
        {
            "question": "社長は親切ですか？",
            "answer": "はい、社長はとても親切です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような店がありますか？",
            "answer": "周辺にはコンビニやマートがあり、いくつかの飲食店もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどこにありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は庭園にあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は予約が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用には予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は現地決済となります。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室は安全ですか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室では児童や幼児の安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室ではインターネットを利用できますか？",
            "answer": "はい、客室では迅速かつ便利にインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューバーベキュー場でのバーベキューはおいしいですか？",
            "answer": "はい、オーシャンビューバーベキュー場でのバーベキューはおいしいです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル式寝具は提供されますか？",
            "answer": "はい、ホテル式寝具が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 368
    }
}